### 1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна
Деструктуризація - це процес розбору складної структури на окремі складові частини. Вона дозволяє швидко отримати доступ до властивостей об'єкта або елементів масиву, присвоюючи їх значення змінним. Завдяки деструктуризації зменшується кількість коду і його читабельність. 